有冇人懷念葡治香港?

1514年，葡萄牙人從歐洲往東方發展貿易，Diogo Lopes de Sequeira率領葡萄牙船隊佔領「屯門海澳」，建立葡屬香港，其後更佔領大嶼山﹑「屯門海澳」及「葵涌海澳」（今香港青衣島、葵涌一帶）。

【屌你老母無人講？】CNN自認利用市民對武肺恐懼，控制民心，推高收視，制造輿論，做瘟疫政治打手，竟然無人講？？？

如果香港當年畀咗葡萄牙，而家香港咪同澳門一樣
支共千秋萬世

但有eu passport

俾你去到咪又係群返支那人，又唔識融入人哋到

華人思想: 攞個passport有後路

大嶼山青衣自古以來就是葡萄牙領土

淨係屯門咋